操你媽的早飯在麥克唐納德吃豬肉滿分配橘子汁簡直就牛B死了

Load左陣咩係豬肉滿分

無撚曬貨就摺埋啦